Aimer啲歌真係好令人著迷

▎昨夜的雨，滲入了這顆日復一日不安的心，
▎流過了傷痕，好像能把過去都消除一樣。

▎不知不覺，應該繫好了的繩索已經解開，
▎彷彿這艘大船，打從一開始就不可能永遠停泊一樣——
▎總是沒有一刻不在迷惘，也淡忘了自己最原本的模樣，
▎即使是呼喊著「請你找到我」的聲音，也還未能被人拾獲而只是更加寂寞，
▎於是也只能抱著膝蓋等待：
▎「我果然還是一個人……」

▎無時無刻總是徬徨也漸漸的吶喊不出聲音，
▎於黑暗中僅是走著、走著，
▎「這樣子活到現在的我，終究還是一個人……」
▎而我，將不會讓你再這麼說。

仲有其他歌都好正
有時聽聽下都會勾起自己個情感

aimer女神

好正

識貨

夜晚自己一個聽aimer 好有feel
例如words

瞓住教聽

即刻聽返首Ref-rain先

正到

佢啲歌帶哀傷感真係好正

係
佢把聲無人同佢比到

越聽越sad
Sad得黎又好鬼正

我聽住真係訓唔著，太傷感

正

係咩動畫既主題曲？

最鍾意星屑xxxx

可惜上場唱到一半失左聲

Sick ball

日本歌手最鐘意Aimer同ONE OK ROCK

我鍾意 re I am

辛苦晒佢

畫我名未

唉

但係係咪block 9左香港，新歌無得聽嘅？

聽過好少佢既歌ONLY, 仲有咩好介紹

One ok rock 第一首接觸既歌係no scared
果時black rock shooter出PSP game宣傳
個背景音樂好正，走左去單黎聽
聽聽下又聽埋其他歌

想聽咩風格

佢細個已經失過聲，大獲了
聽得出愈唱愈沙

taka Insane dream

我直頭去日tunes果邊下載
香港真係少

現場聽到想喊
全部高音少少既位都出唔到聲

咦，有留意wo
咁你入團未
利申唔柒唔收

依加接觸左一排之後都好想去現場聽
有機會再開一定去

用生命在唱歌

慢歌, 你#1個首好岩聽

太鍾意唱歌了
唉

入乜團

あなたに出會わなければ 〜夏雪冬花〜
蝶々結び
Ref:rain

聖堂隻揪騎士團
依加有水戰龜 癲夠未 我三條友

Yes

這是不對的, 要多找幾首

痴線, あなたに出會わなければ 〜夏雪冬花〜正到

超鍾意六等星の夜 聽極唔厭

我返到屋企搵下

聽聽下sportify彈咗首茜さす俾我聽，之後就瘋狂聽佢嘅歌

首ref rain 真係神曲
好聽到爆

佢好多都聽唔厭

夜行列車，星の消えた夜に

我都係咁樣先接觸到佢啲歌
第一首係花之唄

我都迷過一排
依加迷緊re I am

六等星開始中意

佢把聲唱好正

啲歌詞都好正

歌鳥風月
everlasting snow
蝴蝶結
仲有我超鐘意佢唱 me me she

驚了

仲入唔入

驚死了

Aimer超正

Iris好正

Last Stardust
紅A主題曲
星屑ビーナス
失戀聽到喊豬頭咁
花之唄

因為last stardust認識aimer 之後搵番佢其他歌嚟聽
雖然小弟唔識音樂加木耳 但夜深訓唔著熄哂燈聽aimer真係幾正 到依家都會叫fd聽下佢啲歌

i gave you everything
you gave me anything?

冷たい花びら 夜を切り裂く
私が摘んだ光をみんな束ねて
貴方の上に全部 よろこびのように
撒き散らしてあげたいだけ
わるいことをしたらきっと貴方が
怒ってくれると約束したよね
だからきっともう一度
私を見つけてくれるよね
寂しいところに もういなくていいね
一人で 見上げた 花びらが散った

你流晒口水啦
比張紙巾你

當年第一次聽live正到

其實正確黎講
唔係佢啱首歌
係首歌啱佢
果種sad
果種孤獨
果種寂莫
果種無力感
果種哀傷
即使係咁 旋律同起伏果度仲懷有希望感

係

好想去聽

一生人要去一次

After rain救左我，有段時間真係好depress好depress,晚晚扶住個窗聽呢首歌先感覺到安寧。

要呀
其實我想佢休息多啲
唱到把聲沙晒好心痛

好似將自己既情感唱晒出黎咁

追爆

咁算啦

一齊聽 一齊讓耳朵懷孕

我好少推歌
佢既歌不得不推

一齊重聽下

I gave you everything. You gave me anything?
きっと いつまででも
You‘re everything, still my everything.
愛してるんだよ
真夏に降った雪のような それは儚い奇跡なんだ

我給了你我的一切，你給了我什麼？
我想，無論何時，
你都會是我的一切，一直會是我的一切，
是的我還是愛你，
但那愛不過是夏天飄零的雪花，只是個，飄渺的奇蹟。

あなたに出会わなければ こんなに切なくて
胸を締め付けることもなかった…それでも
あなたに出会えなければ 強さも優しさも 知らないまま
部屋の隅で泣いていた 何も見えずに

如果沒有與你相遇，就不會有現在的難過與心痛，
即使如此，
如果不是與你相遇，無論堅強還是溫柔我恐怕都無法體會，
就這樣，在心房的角落裡哭泣，
就這樣，什麼也不知道。

Ref Rain 每次聽都想喊

さよならJudas 灰になれ

唔好咁啦
唔好搞到人地喊

每次有咩考試比實都係聽aimer啲歌定驚
六等星之夜最正

佢把聲唔似唱緊歌,似係講緊一個故仔,好sad既故仔

訂左

聽到喊

正
下月出糧先訂

仲有好多

幾首都係咁

X2

睇黎毒到唔少人

之前係youtube無意中聽到一隻佢既歌
之後又聽多幾隻都正
果時買左佢六隻歌，應該都聽左幾個月
今晚一口氣買多十幾隻慢慢聽

把聲太有感染力

我都係咁 買左好多首
讓耳朵懷孕

你睇下啲字幕

D人譯得唔錯 傳達到個意景

平時聽開呢個list

係，唔睇歌詞由自可
一睇歌詞sad死我

身同感受真係會喊

我真係喊過

metoo

不過新歌好似冇乜舊歌嗰種感覺，唔係唔好聽係好似變咗比起以前有少少開朗咗？嘅感覺
唔知有冇人明我講乜

識野

近期曲風都唔同左

幾次live 都聽到眼濕濕
佢d 歌好岩夜晚自己一個聽

aimer女神 成日聽佢既歌

君を待つ -acoustic vet.-
Even Heaven
Iris
Ophelia
Re:far
RE:I AM (live in church ver.)
Remind you
Tone
7月の翼
歌鳥風月

呢十首係咪冷門到咁？點解可以冇人講㗎
節奏都唔快 但係旋律歌詞嘅質素絕對不下於嗰啲熱門主打歌
全部都係由出嗰陣loop 到依家

誰が、海を。呢首好睇心情 始終佢個曲風唔屬於主流 要喺頹廢嗰陣聽 如果唔係你會覺得呢首係垃圾歌

利申：最愛RE:I AM(live in church ver.) 係呢首歌帶我入坑

lm

佢唱歌好有感情
把聲又好特別好有感染力

日日聽

第一次聽 係佢個首 曾經活著啊
第一次聽心諗做乜尻
第二次聽已經上癮
仲有首 你不聽搖滾
暫時loop緊呢兩首 唔敢loop佢既傷感歌

喺YouTube聽咗咁耐 忍唔住決定去買碟支持
諗緊買sleepless nights定after dark好

one 同tiny dancer 又係唔同style
聽落好開心
上次睇佢彈彈下咁唱

夜行列車

明
唱得放膽左
正如開心唱同唔開心唱咁

You too

第一首就係佢既歌
有時唔想比自己sad落去會轉下其他歌手
係我心目中 Aimer係第一位
第二個就到花たん

25號琦玉第一次睇aimer

我近期都係loop緊re I am
高達uC 有出過 聽完唔怪得之咁熟

Sad緊既人又唔抗拒日文歌真係一野就入魂

你就好啦

去啦去啦
聽下啦

買晒佢

返去睇下先

當初第一次聽六等星之夜已經即時被佢打動左

放毒

我第一首係花之唄

akane sasu
iris
hana no uta
after rain
stars in the rain
好聽到

聽埋上面果首啦

花之唄咪姐係hana no uta

呢隻近幾日開始聽
又係好正

1 月又去見佢
好開心
有心有能力可買隻bluray
好值得買

係
平時睇既都係日文
轉去英文一時睇唔明Sor

命運交錯既果種無奈感
即使無奈都要前進 既feel

我都想去呀

Fate Stay Night櫻線

ビーナス

貴方のこと傷つけるもの全て
私はきっと許すことは出来ない
優しい日々 涙が出るほど帰りたい
貴方と二人で 見上げた花びらが散った

spotify hk 終於unlock咗首one

心動不如行動
當去旅行順便比500 蚊睇場live 物超所值

解晒未

其他唔係主打歌都好正ga
眠りの森
星の消えた夜に

垃圾公司請唔到假呀

my sweetest one

六等星之夜

女神

words都無人講
一開頭個段
說出心聲

最鍾意 am3:00

呢個version jazz入靈魂

sad

what a good thing we lose
what a bad thing we knew

SAD爆

I gave you everything.
You gave me anything?

六等星太屈

重溫

幾時黎香港

我都想知呀

ture

上次係17 年 3月10

俾啲希望 下年會黎

唯有咁諗啦

夜麻麻放個毒

呢隻同埋同一隻碟嘅everlasting snow都好好聽

fate櫻線下一首主題曲都係佢唱，好期待

！
正呀

留名

Kataomoi 好正

一睇你個名就知你係aimer迷

唔係最鍾意 不過係落坑嘅歌

有冇人好鍾意daydream個隻碟？
好幾首都好有feel
ninelie好正尤其最尾個度don't be afraid, daybreak has come
insane dream同hz又係好有feel

世界第一

星屑ビーナス

我岩岩係日本買左Sleepless night

我最意dawn
仲要係第一隻買既碟
キズナ首推

成個apple music都係佢既歌
March of time都好正

首首都咁正 由其 oor 幫佢寫嘅歌

同意

一路追post一路聽
好撚正

慢慢會中毒

今晚走去聽下先

愛死佢把聲

唔使慢慢 一野買左ref:rain blanc noir blackbird

第一次聽？

正，又一個落坑

yes，咁岩禁入黎

Akane Sasu

安唔安撫到你

Loop 緊 re I am

當年聽六等星 配合住首動畫 聽到差D想喊
明明個陣無細讀D歌詞 但個FEEL聽到個人勁SAD
完全感受到個種低落

你都第一次麻？

聽過好多首。
部player專登開個file放佢D albums

有時佢啲歌詞真係話緊比我地知咩叫愛
好多旋律都似係度講緊自己

茜さす真係聽到喊

我新買既player都係咁
下月出糧掃佢既碟

印象中佢係聲帶有D問題所以可以唱出依家嘅聲，如果做手術醫番好，聲線就會唔同。

憧れはこの空に
流れた月日を 手のひらに
ひとひらの花びら そんなふうに
痛み重ね 出会いを知る
出会い重ね 願いを知る

last stardust
re i am
hana no uta

願い叶え 痛みを知る
引き裂かれて 痛みを知る
=>
痛み重ね 出会いを知る
出会い重ね 願いを知る

聽唔明歌詞噏乜都覺得好好聽

覺得好sad果時聽下仲有feel

條街冇乜人嗰陣一路做行路撚一路聽勁有feel

最近成日聽佢唱依首

當你中毒已深果時再去睇下歌詞
你會發現另一個新大陸

我都覺

一路做住sit up 一路聽
好撚痛呀！繼續痛住做！上啊

幾時開主要討論區

agger

應該唔會啦
能係依區留咁多日都有人回覆
又有好多新人落坑
已經好滿足

試下星屑ビーナス同Polaris一齊聽
會分到直白同描淡兩種風格 都好正
利申岩岩學緊日文

我日日推

多謝你
多謝你令到更多人接觸到佢既歌

其實不嬲都有

aimer (3)

Good
我係感情區開係因為 成日都見到好多人寂莫/為感情而煩
願aimer既歌可以安撫到佢地

係入坑歌呀

講得好好

聽住，睇中譯就會眼濕濕

客氣客氣

D歌詞好似描述自己咁

目標真係做到last stardust 咁就好
Have withstood pain to create many weapons

唔準你受傷

推廣專員

太抬舉我啦 咁專業既野

要學紅A咁，貫徹自己

唔好呀
唱返一句比你
誰かの為に生きてゆけない 自分を許せる強さを
期望自己能夠得到那份堅強，能夠去原諒無法為他人而活的自己

AIMER把聲真係好正

巴絲係咪岩岩落坑

YOUTUBE戰士
都聽左幾個月

WOW
雖然我唔係戰士,但成日係YOUTUBE上面聽歌

請買碟支持

仲有heartache

有玩開耳機，一定會買佢碟支持下

我都係日本買左黑白貓精華

精選

望住堆動畫LIST諗左好耐咁啱好覺得愛在雨過天晴時個名幾好聽所以去睇
又咁啱好聽左天月唱カタオモイ
所以去SEARCH

早兩日喺香港買咗

係咪信和？

玩大音響買live仲正

大喇叭好貴

ARIA STRINGS正到癲

用緊個創聲katana播 頂住先

有幸老豆有一set喺屋企如果唔係都唔會買咁多bd live返嚟聽

我上次去日本想搵佢啲碟買完全搵唔到

ching識貨 我loop咗好耐
aimer加埋交響樂真係冇等得輸

其實香港hmv都買到

我搵過唔係好搵到

我早排喺isqure嗰間見到有 你可以問埋佢地其他分店有冇之後可以留埋俾你 揀去邊間拎都得

真係要買 yesasia 都有好多

個人喺日馬買多啲 想要啲特典嘅就搵代購幫手或者自己去

緊係信和

雖然歌list我唔係好中 但呢個live真係世界級

都想買返幾隻

竟然冇人講依首 第一次聽個陣Aimer把聲真係震撼到我 之後就不斷搵佢嘅歌嚟聽

上次呢首現場聽到眼濕濕
孤單既極光

新碟同舊碟既普通版還好
有時會放係jpop 有時放係anime
舊碟既初回行好多間二手先有機會搵到一隻半隻

要買就上日本amazon 買
多數平過係香港買
如果要海報個d 都可以搵集運個d 寄返黎
當然會場限定就真係要搵人幫手

我未瘋狂到呢個地步
想問下平幾多？

之前睇白貓bd版415 日馬連運都係講緊250左右

第一首 吹奏一萬年

所以真係平好多
信和講緊10算有多
hmv 就仲貴

我第一首係聽呢首

有無把打有係AMAZON訂碟個陣連埋海報, 個D海報會唔會摺?
問過客服, 客服都俾唔到答案我, 話唔肯定

一入post 已經係我最中意既polaris
呢個post我比滿分

amazon 通常送sticker
我經sony music 買佢個海報係卷起再pack 落箱咁寄
所以運返黎都貴d
買左6 7次都係卷起

得閒去信和睇下先

我都想買返隻black bird

你預佢會摺啦

買啦買啦

多謝你

blackbird好撚正

見到aimer唔駛睇直接正評

鐘意蝶々結び/Ref:rain 仲有無類似推介？

カタオモイ

無人提首us既

傾落去會慢慢有人提嫁啦

巴打聽過未

想要啊

Amazon jp直購

要等出糧

最鍾意呢首 係咁loop

茜さす

只係聽左兩次樓主POST #1個首歌..
今朝個腦無啦啦自己LOOP返出黎
而家決定上ITUNES買左佢

歡迎加入Aimer坑

呢首冇得輸啊

等我返到屋企細心品嚐

上面好多人話冇人提邊首
呢首先真係冇人提
因為獨角獸高達入坑
自問聽歌好少跟歌手聽，好多歌手我都淨係聽佢某幾首歌
但係aimer真係少數首首歌都咁有feel

brave shine

同意
Aimer 既歌真真正正既啱口味
細細果時就係KOTOKO
慢慢大個左就轉左口味
迷左一排花たん 之後就到aimer
依加兩位歌手夾擊緊我對耳仔

這首都好正

呢排愛上左聽 蝶々結び

羽根は大きく 結び目は固く
なるようにきつく
結んでいてほしいの
腕はここに 想い出は遠くに
置いておいてほしい ほしいの

唔知點解聽頭半首會好想喊
聽到中間打後又另一種Feel

この蒼くて広い世界に
無数に 散らばった中から
別々に二人選んだ糸を
お互いたぐり寄せ合ったんだ
結ばれたんじゃなく結んだんだ
二人で「せーの」で引っ張ったんだ
大きくも 小さくも
なりすぎないように
力を込めたんだ
この蒼くて広い世界に
無数に 散らばった中から
別々に二人選んだ糸を
お互いたぐり寄せ合ったんだ
結ばれたんじゃなく結んだんだ
二人で「せーの」で引っ張ったんだ
大きくも 小さくも
なりすぎないように
力を込めたんだ

前同後係2種意思黎
一開始係害怕
下半部差唔多係2個有共同想法

お互いたぐり寄せ合ったんだ
結ばれたんじゃなく結んだんだ
二人で「せーの」で引っ張ったんだ

把男聲都幾好聽

係
都幾襯

野田洋次朗喎
radwimps主唱緊係正

第一次聽佢把聲

Unicorn既歌點會少
咁係唔夠Re:I am多人記得

am系列都好正

JAZZ風同慢歌出自佢把聲真係世界級

個人認為starringchild同re:i am齊名

after dark 個種獨白

你的名字啲歌喎巴打?

蝴蝶結我覺得係咁多首詞寫得最好嘅

你的名字仲未睇

最啱心水 先啱

轉冬既wallpaper

睇UNICORN聽咗Re I am 之後就一路聽Aimer到依家
個人最鐘意Midnight Sun - Iris
between 夏德爾個BLOG啲翻譯真係譯得好好 但係佢冇再更新

我都係打打下機先聽到原來unicorn 有佢唱既歌

係，再加埋sad sad 地既歌 真係一流

係人地世界就唔知
但係我地世界就真係一流

深夜放毒

個段真係好正

放毒時間

叫咗即將去日本嘅fd幫手買碟
black bird我來了

幾多yen

Aimer 粉絲留名

有新歌情報

快講
唔講姦左你

1. Polaris
2. 寂しみはオーロラに
3. AM02:00

My top three

hf 主題曲
i beg you

GOOD!

新碟有 été live

之前睇unicorn gundam已經識re i am同star ring child，知道好聽但未入坑
係最近聽到無野聽，搵佢其他歌先知咁正
Last stardust, hana no uta都係高質

然後發現除左佢把獨特既聲線，背後作曲果班都好西利

係日本買左隻碟

Aimer 16th single「I beg you」

発売日：2019年1月9日（水）

初回限定盤版（CD+DVD）品番：SECL-2366-7 / 価格：税抜1750円
※DVD収録内容：Aimer Fan Club Tour “été” DIGEST

通常盤(CD only) 品番：SECL-2368 / 価格：税抜1250円

期間生産限定盤 品番：SECL-2369 / 価格：税抜1500円
※劇場版「Fate/stay night [Heaven‘s Feel]」SPパッケージ
※2019年3月末日までの期間限定生産

我既第一位都係Polaris

睇黎巴打中晒毒啦

好想要呀

買買買

呢首詞我都超鍾意。
唔算fans，但另一首鍾意係 Stars in the rain

呢首係

上網睇過關於佢把聲 希望佢可以休息下

+1

深夜放毒時間

其實見到有巴打話佢唱到一半失聲...佢如果仲繼續以歌手身份唱落去係咪遲早又好似細個咁出唔到聲同埋更傷...好危險喎

係呀
真係唔知幾時佢把聲會出事多一次 個個都想佢休息多D
佢依加好堅持繼續唱歌 佢真係好愛唱歌
佢真係示範左咩係用生命唱歌

成日係spotify loop佢個channel

係日常

希望spotify 快啲出無損

佢啲碟我全部唔捨得開

通常開完一次就會keep 起

開一次係rip落部dap然後就收藏了

要等到下年1月

仲有個零月啫
好緊張，我第一次睇佢
有無咩要注意？

enjoy 就好

提早一晚早D訓
第2日準備足精神去聽

盡情享受
第一次我係8月嗰時睇été

睇完
有唱樓主貼嗰首ポラリス
Aimer 實物好可愛

實物

正呀呢首
我都未聽過呢首既live

佢係咁喺個台度跑嚟跑去

成日彈下彈下

哇屌,我想睇呀

佢真係好鍾意彈彈下

聽上癮 loop 極都唔厭

我都好中意
希望1月有機會聽到

睇啦睇啦 有機會就去啦

巧打耳

日日都要聽先會覺得係完整嘅一日

無錯

我都係été，大阪場

我係東京

佢好鍾意跑黎跑去同轉圈圈嫁
mc食螺絲果下好可愛

邊度邊度 想睇

前日埼玉場tour

懷念年頭的live

Rain ref 好正

收工返到屋企 整定野食 拎住杯紅酒🍷慢慢睇

廣島場？

係啊

好撚鐘意悲しみはオーロラに
長期上youtube J佢個live@Iceland

same

幾時有第5隻專輯

1 月貨住新碟先

我都係

依家每日都一定環聽佢把聲先瞓

年頭我聽呢首live 聽到喊

十分之好

一開始聽覺得佢把聲正
聽其他都係覺得幾好聽 唔太特別
第一次一聽到呢首已經毛管棟
仲要youtube個live係淨琴+佢把聲
更加突岀佢把聲真係好好聽

最近叫個fd 幫我日本買咗隻blanc

我上兩個禮拜係日本買返After Dark

幾時再出album

就出糧，等我訂返晒咁多隻

新野？

黎緊又係single

我等！

無論single定album都會課

唔會同佢留手

有無手足去12月東京LIVE

攞唔到假呀

blackbird真係好正 睇埋套戲/漫畫仲正

我又走去睇下先

未睇套戲

好想睇x2 但香港唔會上啦
利申 淨係睇左漫畫

唔知上網有冇呢

有冇人鐘意夜行列車

bd都未出應該未咁快有

好緊張 下個月又見到aimer

tk + aimer

Aimer「思い出は奇麗で」が「キヤノン “This” is my life.」CMソングに決定！
2018.12.07
Aimer 15thシングル収録の「思い出は奇麗で」が「キヤノン “This” is my life.」CMソングに決定！

本日12月7日(金)より「キヤノン “This” is my life.」スペシャルサイトで公開中のほか、TVCMはTBS系列「世界遺産（毎週日曜夕方6時放映）」にて12月9日より放映されます。

なおキヤノンマーケティングジャパンでは、「大切な一枚」をテーマとして写真とエピソードを募集するキャンペーン「“This” is my life. project」を2019年3月31日(日)まで実施中です。

詳細は下記サイトにてご確認ください。

キヤノン “This” is my life. スペシャルサイト

キヤノン ホームページ

今日

點解好似無人講蝶々結び
我覺得隻歌野田洋次郎真係寫到夾晒aimer把聲

識野呀巴打 依首都幾冷門下
但好鬼好聽...

近排聽緊tiny dancers 好正

youtube 有野田版

首首都好聽

點解個post開係感情台
好似開黎開去都未開到音樂台
之前係動漫台

之前去book off以為搵下有冇平野執到
點知行左幾間都冇Aimer
最後都係去返hmv買
買到好開心 但錢包好肉赤

因為D歌太傷感
買左幾錢

樓主識貨

Words都唔錯喎原來

正 當年2011年佢啱啱出道

聽動畫首ending知道呢位歌手

渾厚 低沈 磁性嘅嗓音 一聽便愛上

六等星之夜

好記得當年睇嗰出新番

劇情麻麻地 但係首ending震撼到不得了

一查先知係個新人

見到Aimer以架咁紅真係幾開心

唔使咁鍾意我

聽佢唱歌會起雞皮
有種石川智晶嘅feel
一個宏大 寬廣
一個深邃 磁性

舊碟去amazon jp 買la
應該平好多

平時我都係信和地褲代購店搞，唔係好清楚

電話得佢既歌

Aimerニューシングル詳細発表！新曲「Sailing」が2019年1月6日(日)よる9時放送のフジテレビ開局60周年特別企画「レ・ミゼラブル 終わりなき旅路」主題歌に決定！

終わらない夜に 願いはひとつ
深夜聽真係好正

唔知黎緊set list 有冇呢

M1「I beg you」※劇場版「Fate/stay night [Heaven‘s Feel]」Ⅱ.lost butterfly主題歌
M2「花びらたちのマーチ」
M3「Sailing」※フジテレビ開局60周年特別企画「レ・ミゼラブル終わりなき旅路」主題歌
M4「Mine –Mellow Yellow ver.-」
M5「ポラリス (haruka nakamura ursa remix) 」 全5曲

mine 同ポラリス

睇UC果陣開始迷上佢把聲

左Miwa右Aimer ，真係爽死

一樣here

又推

Polaris
星屑venus

あなたに出会わなければ

我都係
首Re i am
起歌個畫面 呢世都記得

又到哩個難挨既夜晚
咩都無 只有AIMER把聲陪到我 安慰到我

Re I am

每次嘅難挨嘅時間都有aimer陪住我

個封面世界級藝術

Everyone never knows 重ね続け過ぎた嘘に
No one finds me 分からなくなるよ Black Bird

孩提時候所抱有的幼小心願
究竟是為了誰而逐漸成長？

無人知曉，一切僅是反複累加的謊言
無人尋覓，尋覓漸漸迷失的我，彷彿形單影隻的黑鳥

恰似隨時都將墜落一般，獨自一人站在孤寂的舞台之上
在那一片漆黑晦暗中，僅是聲嘶力竭的嚎啕哭喊

從未有人教予過我，自在翱翔於藍天之上的方法
就這麼一勁墜入，陰幽黯淡的深海之底

我僅僅是想，成為一個能受人寵愛的人

既使這世界如此扭曲，但在你的眼瞳中，一切仍是無比美麗吧

願望總會成真，在無數不斷探尋的早晨中
無人尋覓，尋覓困惑徬徨的我，彷彿形單影隻的黑鳥

驟然散發光彩的景色，有如轉瞬就將消逝一般
赤紅的太陽，難道是要燒融我飛翔的羽翼嗎？

但如此的哭喊，不論是誰都不曾留意
僅是持續灼燒著我前行的身軀，直至徹底焦黑燃盡

我僅僅是想成為一個，能夠被愛所懷抱的人

恰似隨時都將墜落一般；彷彿能夠轉瞬消逝一般
在一片漆黑晦暗中，僅是聲嘶力竭的嚎啕哭喊

從未有人教予過我，自在翱翔於藍天之上的方法
就這麼一勁的跌入，如夢似幻的深淵之中

我僅僅是想成為像你那樣，能夠被愛所懷抱的人

唔該我想問下香港邊到可以買到blanc同noir初回版?

你要上拍賣網搵wo 搵到就去代購店搞
雖然貴小小 但比完錢就等收貨
周圍去搵 去問 有排搞

巴打會去開日本可以睇下cd 舖有冇
上次行過都見過一兩隻初回
再唔係搵下amazon jp
應該會寄過黎香港

最中意 悲しみはオーロラに 同 Iris

呢樣真 唔知loop左幾耐

有朋友係大阪，會叫佢地幫手睇睇
唔該大家

早兩日食豚王播梗Ref: Rain

聽緊last stardust 一路聽會覺得內心好澎湃

巴打好耐無見
仲讀緊日文？

係呀 好耐冇見

Iris

Hi 瓜皮巴，0絲
幾好嗎？
早陣考完中班mid-term，有點吃力

今日到我考
祝我好運

加油

Polaris

我停咗冇學 遲下會學返
加油

0絲都加油 學下學下都ok
瓜皮巴上星期6雞精班？ 好快會超越我...

岩岩聽到
好淒慘既感覺

改唱 完全唔同feel

唔係呀
都係一星期一堂
今日先中班mid term

好正 有冇其他佢嘅cover

仲有其他
blackrock shooter
春よ、来い

一堂4個鐘？
Btw 追梗Fate/Stay Night, 期望劇場版同Aimer首新歌。

有冇人聽過Aimer首March of Time?
好正

失戀歌求推

失戀再聽會萬劫不服

Words

聽aimer會得到救贖的

いまでもまだ 目を閉じれば すぐそこに あなたがいる

我鐘意嘅人 鐘意嘅唔係我
係我好朋友
要聽多啲aimer

I have nothing to lose, nothing to lost at all

Ref:rain
歌詞好到肉

唔經唔覺我已經入咗呢隻碟落dap度
聽咗成個月

好正好正好正

係好聽到痴線 loop左成個星期

就黎又到聖誕
係時候聽下Everlasting Snow

真係會聽到喊~~唔敢聽

就算而家冇事 聽到都會想喊

每次聽到
世界中の孤独をつなぎあわせ 夜空を包むオーロラ
都好感觸

首Words聽到入心入肺

.首首歌聽過百次都唔會厭

Aimer世界第一

冇錯

過百次好基本啫

之前買左聽緊既歌
有無巴打可以推薦個List 入面無既好歌??

after rain scarlet ver
black bird
broken night
ninelie
save
tiny dancers

btw有re i am應該要埋star ring child啦

THANKS 巴打
我留意下你介紹果D先

even heaven
dawn
キズナ

AM0200
AM0300
AM0400

唔該晒咁多位巴打

broken night超正

After Dark - Aimer - After Rain

收工個時 聽到哭

refrain集碟個scarlet ver會幫你打到氣

Thx 巴打

呢個充滿正能量

polaris

又買左8隻
可以慢慢煲

睇完ubw感覺更深

信和冇

Refrain 越聽越好聽

amazon jp 幫到你

好撚好聽呀

邊首最有孤獨感？
我覺得係Polaris 同悲しみはオーロラに

一路聽Polaris一路望住天上嘅星星
眼淚不知不覺咁流落黎

夜晚自己行個陣聽呢首好有代入感

stars in the rain

Brave shine

成日聽到都想喊

重點係要一個人聽
然後諗住另一個人

呢排鐘意words

「愛してる」とは なんて無力な言葉だろう
私は今も まだひとりここから歩み出せない

明けてく空に まだ見ぬ明日を願って
「さよなら、貴方」 私からこの言葉を
また前を向けるように

words係來自走不出悲傷 走不出過去嘅人嘅內心獨白
而polaris就係想鼓勵呢種係人生嘅旅途上迷失方向嘅人
即使感到孤獨 搵唔到前面嘅路 希望化為北極星去為你照亮前方 為你引路

Words同ポラリス都會聽到個心好噏想喊咁

Words第一句就sad到

好有感染力

當然係Polaris

Aimer出左新歌啦，但要vpn去日本先可以睇到

感謝大佬
又一首好聽到爆嘅歌呀

個mv好青春
首歌好似好開心咁
聽完個人心情都好左

正呀

紅A

紅a係最型既男人

玩FGO都係用紅A

+1
個陣刷左廿幾次首抽先抽中佢

第一首聽佢唱re:pray好正

花鳥風月

Iris 好好聽

一生都為幫助人而生存

其實應該就算殺左，應該都無法抹去自己英靈既身分
不過UBW佢最後都睇開左
但去到最後連自己既理想都背叛自己真係好sad

AM02:00 同埋 悲しみはオーロラに好好聽

佢就係比士郎提醒左自己當初為咩而戰先唔殺自己
依個世界太多仆街
幫完人反而比人殺

Btw，推薦words 同夏雪

深夜聽aimer真係一種享受

好中意首Hz

"前面可是地獄呀"

Aimer女王

幾時聽都係 不過深夜聽係另一個層次

尋日終於忍唔住買左碟

新歌真係好正

我岩岩都聽緊....
正到呢

po錯

好期待睇櫻線第2章

LAST STARDUST 最好聽

有冇人聽過mine

來了

好想瘋狂同aimer 做愛

apple music幾時有新碟聽

有排

本日より先行配信となりました劇場版「Fate/stay night [Heaven‘s Feel]」Ⅱ.lost butterfly主題歌Aimer「I beg you」がiTunesで早くも1位を記録！「Sailing」は6位！moraでは「I beg you」1位・「Sailing」3位を記録！応援ありがとうござます！

首I beg you正到 暫時係最新嘅賣飛佛

當初一聽到軈て キラキラ夢の中個到好震撼
唔知點解一聽全曲就覺得冇咁出色
個曲調好似係咁loop咁
不過都好撚正

都係鍾意花の唄多d 不過可能聽多幾次就會覺得正

曲名：「I beg you」
作詞：梶浦由記
作曲：梶浦由記
歌：Aimer
譯：大棕熊不吃蜂蜜只吃餡パン

哀れみをください
awaremi wo kudasai
請施予我你的悲憫吧

落ちた小鳥にそっと触れるような
ochita kotori ni sotto fureru youna
好比你輕撫失墜鳥兒時所給予的同情

悲しみをください
kanashimi wo kudasai
請讓我感受你的悲愁吧

涙汲んで 見下ろして
namida kunde mioroshite
感傷而垂頭留下同情淚水

可哀想だと口に出して
kawaisouda to kuchi ni dashite
對我說些悲憫的字句來吧

靴の先で転がしても 構わないわ
kutsu no saki de korogashitemo kamawanai wa
失足絆倒我也不在乎了

汚れててもいいからと 泥だらけの手を取って
yogorete temoii kara to doro darake no te wo totte
反正早已失去純潔之身 請就這樣拾起我那沾滿泥濘的手來

ねぇ 輪になって踊りましょう
nee wa ni natte odorimashou
來吧 牽手相擁起舞吧

目障りな有象無象は 全て食べてしまいましょう
mezawarina uzoumuzou wa subete tabete shimaimashou
將礙眼的世間萬物 吞噬殆盡

スパイスは 耐え難いくらいがいいわ
subaisu wa taegatai kurai ga ii wa
增添的辛香料就選令人近乎難受的

怯えた小鳥は
obieta kotori wa
惶恐不安的鳥兒

さよならなんて言えなくて
sayonara nante ienakute
鳴啼不出訣別詞

愛を請う仕草で
ai wo kou shigusa de
僅僅緘默不語

黙り込んで慎ましいつもりでいた
damarikonde tsutsumashi tsumori deita
以虔誠身姿跪地乞求著愛

lie lie it’s a lie
謊話連篇

Not a lie もう つらい
Not a lie mou tsurai
實話令人心痛

さんざん傷ついて
sanzan kizutsuite
狠狠遭受傷害後

優しい世界に誰だって行きたいわ
yasashii sekai ni daredatte yukitai wa
又有誰不願奔赴充滿善意的世界

一つに溶けてしまいましょう
hitotsu ni tokete shimaimashou
將其全部融為一體吧

憎しみも愛情もむしゃむしゃと
nikushimi mo aijou mo mushamusha to
憎恨也好愛情也好全部

頬張ってしまいましょう
hoobatte shimaimashou
於混沌中那精心雕塑的壺中

混沌の甘い甘い壺の中で
konton no umai umai tsubo no naka de
大口大口盡情吞噬

曖昧に笑うから 会いたいと思うのよ
aimaini warau kara aitai to omou noyo
正因為有你那縹緲模糊的笑顏我才如此盼求與你再會

I know you’re here to stay with me
明白你會留在這陪伴我

愛されていたいだけ
aisareteitai dake
我所乞求唯有得你寵愛

Lie lie lie you’re to be with me
謊稱你會永遠陪伴著我

雷鳴の裂くところ
raimei no saku tokoro
於雷聲轟鳴之處

惨憺たる Heavenly Feeling
santantaru Heavenly Feeling
體會悲慟的極致感

愛だけ残ればいい
ai dake nokoreba ii
我乞求殘存的是愛

津々と 悲しみだけが降り積もる
shinshin to kanashimi dake ga furitsumoru
噴湧而出的悲戚層層堆疊

願望も悔恨も ただ埋め尽くす
ganbou mo kaikon mo tada umetsukusu
願望與悔恨

絆結んだ遠い春の日を
kizuna musunda tooi haru no hi wo
盡數滿溢於那遠去的繫起我們羈絆的春日

傷跡される 消えてしまうの？
kizuato sareru kieteshimau no？
遭刻上的傷 會有徹底消失的一天嗎？

軈て キラキラ夢の中
yagate kirakira yume no naka
於光輝閃耀的夢中

朽ちてゆく光はあなたに
kuchiteyuku hikari wa anata ni
逐漸黯淡遠去的光

届くはずだから
todoku hazu dakara
終將觸及你

眩しくて 涙が止まらない
mabushikute namida ga tomaranai
卻依舊耀眼得令我止不住淚

ねぇ どうかそばにいて
nee douka soba ni ite
吶 我乞求你陪伴在身旁

泥だらけの手を取って
doro darake no te wo totte
拾起我那遍布泥濘的手

離さないで どうかずっと側にいて
hanasanaide douka zutto soba ni ite
懇請你不要走 永遠陪伴著我

離さないで 暗くなるの 側にいて
hanasanaide kurakunaru no soba ni ite
請不要離開我 失去你世界又將回歸黑暗

離さないで 言えないわ ただずっと側にいて
hanasanaide ienai wa tada zutto soba ni ite
請不要拋下我 說不出任性話 只乞求你留下

離さないで ただずっと 愛してる
hanasanaide tada zutto aishiteru
不要留我一人 我只剩這份對你不渝的愛

估唔到第二部既theme song咁有邪氣
但aimer又玩得起
原來以為會更淒美feel既

係呀 真係估唔到佢

襯哂黑化櫻

好想快d出埋第三部 希望都係aimer唱

仆街有毒 好撚正
POLARIS一聽聽到起晒雞皮

中多D毒啦
仲有其他毒呀

全部都係毒

唔同種類嘅毒

有冇巴打會去日本 AIMER 1月個演唱會

聽足成日都唔夠

1月幾？

Black bird 係正既

訓前聽 起身聽
返工前聽 放工後聽

我返緊工都聽

呢排無意中聽到 真係好正 最鍾意茜さす

有好多巴打都會去

都有班人去完

13號又有新歌

i beg you隻碟都未到手又出

近排又出得密左

多多都買

Sailing好好聽 唔知apple music幾時有

係準備出album嘅節奏呀

想買黑貓白貓好多地方都冇得買

見到Aimer想入黎正皮
原來已經正皮過

黎緊即將去新瀉場

正返比你

黑白貓之後嘅ep買齊哂 佢出album真係買黎儲
有啲想補完啲ep但應該好大鑊

同路人

普通版都易初回就真係用身家追
六等星日本d 二手網都講緊千幾蚊港紙一隻

早排見銅鑼灣hmv有齊

好鍾意佢嘅厭世聲

呢排係咁loop蝴蝶結 好正

我refrain開始買 要追哂都13隻啦
咁當然要追就唔諗初回啦

我諗住等下遲sony 可能又有活動買舊碟送海報個陣買
依家去開日本有時就去二手舖望下

原來好多香港嘅Aimer fans

我真係千幾蚊隻咁追
依家差re iam同unchild

Aimer 迷加一！！！ 利申絲打

你又搵到朋友了

歡迎

識貨呀清
近排覺得今日から思い出同あなたに出会わなければ都好撚鐘意

琴日去唱k 唱左佢d歌 好爽

想聽呀

雀屎

已經聽到做左佢打手
真係好撚正

ref rain真係不得了
what a good thing we lose
what a bad thing we knew

唔好笑我啦 已經好慘嫁啦

依家聽邊首啱feel?

是日心情

首 Noir Noir好好聽

新EP 2首慢歌都好正

返去聽下先

根本成隻碟都好正cls

Hf首新歌 好難聽

第一首花之唄太出色

少年 可能未係你理解到嘅時候啫
其實真係好正

其實新歌唔差
不過第一次有呢d 風格既歌

Agger. Style好唔同

情歌邊首最正
想同中意嘅人講自己嘅心意

你聽唔慣姐可能

聽多幾次覺得好正喎
雖然我都鍾意花の唄多d

睇心情嘅啫聽歌呢家野 佢早一個月出可能我都未必會咁鍾意

I beg you好有魔性

隻碟最好聽我都係覺得sailing

Agger，瓜皮巴
最後突然停+琴聲好正

好sad 既係琴晚睇live 唔係呢首
唱左一首新歌only
不過唱得好出色
佢唱到將首歌再升左個level

瓜皮巴係日本咁正
好想去聽live

尋晚隻船sail走左

繼續播住Aimer 歌黎瞓

最鐘意呢2首

有冇人覺得I beg you 段bridge 係成首歌最好聽嘅嗰part

しんしんと かなしみだけがふりつもる
願望も悔恨も ただ埋め尽くす
きずな結んだ 遠い春の日の
傷跡さえも 消えてしまうの

相輔相成 好難答你
但呢段突然成個曲風轉左轉真係點綴黎

呢段我覺得最好聽

呢段的確係畫龍點睛 可能係Aimer 嘅style 啱唱到啱種淒慘嘅感覺出嚟 所以先特別impressive

主歌入去嗰下個轉折好似有啲突亢

有kanafina 影子
始終係梶浦auntie 寫既

まだ 足りなくて
まだ 消えなくて

第一次聽到花の唄幾咁驚喜 梶浦媽終於有同Aimer 合作嘅一日
講開梶浦媽 佢嘅風格好易認 基本上小提琴一出就可以係佢寫嘅

等埋第三章
希望首歌都係auntie 同 aimer 一齊la

天氣凍聽Aimer好正

唔可以沉

有Aimer女神入嚟留名
嗰陣youtube autoplay彈咗首re:frain俾我
一聽就迷佢迷到而家

新潟場聽完返黎揮個手
到底要有咩福氣先可以坐到第一排

我坐極都後面 不過唔係最後 衰又衰唔哂嘅

今次坐第十一排算係咁
以前一丁友抽飛試過坐最後一排

I beg you真係神曲黎

坐到第四行真係好開心

把聲好獨特

睇得越多越前 好似係

有無人係大阪無聽日既飛？
我趕時間睇唔到 免費比你

我有興趣
tg傾

感謝巴打

你有無viber
我del咗tg

裝左
點樣俾條link你？

定你其實係唔係wts gp
我6779字頭如果你係既話

added

留名
唔算聽左aimer好耐 但聽親都好痴線咁沉左喺果種好sad嘅感覺

4月出新album
仲要打孖黎

搶錢
不過我比

Ref:rain

定期會費黎

最近係度loop緊首am 02:00 完全講哂我既心聲

有2首後續，am0300同am0400

＜Aimerの最新トピック＞

■Aimer アルバム2作同時リリース！テーマは《太陽》と《雨》。

Aimer 約2年半ぶりとなる待望のオリジナルアルバムは、なんと2枚同時でのリリース。2019年4月10日発売。全国ツアーにて体現した《太陽》と《雨》をテーマに掲げた2作のアルバムは『Sun Dance』『Penny Rain』と名付けられた。

個封面好正

遲啲出埋 AM05:00 AM06:00

都係鐘意AM02:00個曲多d

其實Aimer 點讀

エメ

Lm

A 咩？

第一句第一個字就係

本來想打中文
我發エメ個エ唔知用咩中文字

發覺

A 歪

What a good thing we lose

呢排好沉迷佢首words

岩岩買左新碟

4 月個隻？

i beg you

I beg you 已經喺apple music上架

你username
Back number?

Sailing 好好聽

終於搵到同好

前兩日第一次聽 已經愛上

歡迎呀

歡迎加入AIMER教

日本apple music仲未有
btw 隻ep3首新歌都好聽

最鐘意夏雪冬花
男版有sekai no owari 首rain 好有aimer 個種輕靈哀柔既感覺
個主唱仲係留學美國時比人恰到情緒病 抑鬱左幾年先振作返

世紀難題：Aimer有冇一首歌係唔好聽？

好聽到上咗癮

冇

啱啱落毛毛雨，一路聽Ref:Rain，簡直係人生一大享受

我都試過

原來佢有首叫TONE好好聽

識d 野呀

輕輕一推

又有aimer x 澤野

好感動 仲有人推

誰か海を我真係唔鐘意

係有啲難入口 唔係咩時間都啱聽

聽過live，好正

順便一問 有無比較冷門嘅可以推介一下？
Refrain 呢啲固然好聽 但第一次聽 Hz kizuna 同iris 嗰種感覺都幾震撼

Mine
Refar
Noir noir

都聽過
Thanks

unchild專輯
song of
流星のナミダ

Bitter & Sweet專輯
Aimer翻唱首poke face都唔錯

viva la vida

每次聽live 未開場都係播佢

空は気まぐれよくある話 大丈夫！
天氣風雲變色 是常有的事 沒問題的！
虹も気まぐれ 素敵な景色 大丈夫！
彩虹只是一時興起 (卻)是漂亮的景色 沒問題的！

— After Rain

想問下新Album A同B盤有咩唔同

初回a 同b?
一隻跟bluray mv 一隻跟dvd mv

唔該，即係1set同分開買就係差個bd/dvd?

有5款
a
b
a+b+dvd
a+b+bluray
a+b+bluray+live

買硬

我以為1set a+b咁買會有盒裝曬咁

有呀

【完全生産限定盤】2CD+2BD+スペシャル収納BOX+「Sun Dance」ジグソーパズル封入

唔該

原來最貴呢隻先有

今次最貴會有puzzle

有d貴，個又想要

其實兩隻album 計返都唔算太貴
不過呢d 限定盤過左就追唔返

我都明既，呢2隻係平d

量力而為la
留錢飛去睇

Kanashimiha ohrorani

原來sony有多啲嘢送我一直都喺日馬訂aimer啲碟

多左咩我都想係amazon買

佢把聲勁好聽 又厚又有d沙沙地咁

Amazon 係sticker
Sony 係海報

Sony有無海外shipping 同埋Amazon買好似平D

Sony有冇得直送就唔肯定，買就用集運嗰啲送過嚟香港。好似都係送海報。

ok,唔該

sony 都要用集運
cd 舖 同sony 個d 都係poster
得amazon 特別係sticker

呢排都聽緊 好正

澤野弘之新album "R∃/MEMBER" 裏面有一隻Aimer新歌 "i-mage"

有人放左上youtube

有冇高清圖做wallpaper

要邊張？

冇所謂

你trytry
岩先再up 埋其他
全部都係save 電話
未必高清

新入坑，I beg you

支持, 我狂DL AIMER D 歌

REF:RAIN

最近先買左黑白貓
好正

最近狂loop

夜行列車幾時都咁好聽

天大喜訊 Aimer黎香港

Source?

黎香港

啱啱聽左Sleepless Nights 覺得心聲終於有人明

捕定個賣飛時間啦咁多位手足

未公怖

好驚搶唔到 不過香港又唔見話好多人聽aimer

有時都幾討厭香港
一個日本有名氣既歌手
黎香港開tour竟然要係麥花臣開

我都驚緊
平時都唔覺有好多
但係一開fb d page 就一大堆人話去睇就好驚無飛
雖然近排睇完
但係今次佢難得黎香港開one man live

我第一次可能係Aimer
未去過任何live

其實麥花臣唔差
日本d 場都唔係特別大
之前去廣島個場都係坐千頭
場太大咁遠隨時連aimer 自轉都睇唔清楚

去亞博開大啲都好吖
老麥咁細
又要撲飛

Aimer live

飛台北睇先

夠近呀麥花臣

有錢

中毒啦中毒啦中毒啦

九展都無
麥花臣真係好細
如果反應好話唔定有下次

淨係呢度都咁多人 點買呀

台灣仲多啦

九展音響好差，唔好啦

台北好平，機票來回都係千幾，岩岩月頭睇完perfume
有錢我飛東京睇

亞博太大
aimer 不嬲都係開細場

六等星の夜 magic blue version

我覺得坐唔哂亞博

六等星の夜 世界級

一定要買最貴

唔知980/780有咩分別
如果係有直筆就好

其實佢唱腔係咪唔同左？舊版本高音d

我都係
坦白講連唱咩都唔知
不過想去現場感受下

咁你要去補下aimer啲歌啦
無唔岩聽去黎都無意思

要抽？

幾時有買飛嘅消息？ 台灣好似都公佈咗

我意思係我唔識日文
我知佢唱咩歌但唔多記得意思

分咗手無幾耐, 而家一聽到星屑xxxxx 就喊到七彩

唔好去睇中文歌詞 會想死

某幾首好sad

係, 佢係依隻ALBUM個訪問到話佢以前發聲的方法對聲帶負擔太大, 所以依家改變唱腔令聲帶冇咁大負擔, 因為佢想保護好聲帶, 繼續唱歌(佢好似本身聲帶有問題?)
訪問link: 我揾唔到有中文翻譯

佢而家唱六等星都月新唱腔，鍾意佢舊聲多啲

而家咁唱啲高音好好聽喎 首March of time 我覺得係極致

而家嘅唱腔live穩定好多
不過都鍾意以前嘅唱腔，好有夜晚靜靜地一個人唱歌嘅感覺

直筆？

b bird

我想下ja
見到其他人黎
個d 貴價飛有握手/直筆等等
aimer 平時怕怕醜醜咁
同aimer 合照就無咩可能

有無人知個album幾時有得先iTunes買

日本itunes 應該依家有
香港等完都未必上架

我就唔係咁諗啦 試水溫開細場 喺mk又方便
同埋細場咪仲好玩 睇又清楚d麥花臣都唔差呀

無日本信用卡可以點買？

未買過
但係日本信用卡就唔知aeon 個張jcb 計唔計
我去lawson 買飛佢當係日本信用卡
唔個apple 係唔係

用開Aeon jcb 買歌/game

因為我都特登開左張黎抽aimer 日本tour d 飛

人不在香港睇下d日本fd佢地有無卡先

有冇方法整走sample個字

香港呢場買唔到可能去日本睇
想請問下去日本睇過既巴打們
係唔係一定要日本信用卡先買到？洗唔洗要埋日本既住址之類？
之前已經入左fan club
唔該

你有日本電話verify 左既lawson account?
住址就唔使既
有ac 同 日本信用卡就抽到

冇呀
我用香港信用卡都入左fan club

有, 等佢出左再SCAN

無 你就要搵個方法搞掂個lawson account
抽飛個到其實經lawson
佢一定要日本既信用卡先收
我見其實人係上網淘寶搵人整個電話認證
你可以搵搵

咁唯有搵係日本住既朋友幫忙
唔該晒巴打

有冇巴打係買黃牛 唔係抽票去睇aimer

香港幾時開始賣飛?

做咩

想知入場有冇對名 顏認證嗰啲

張飛係連名都冇
少數未行實名既歌手

姐係買黃牛無咩風險

除咗黃牛有冇其他方法買飛

經fc 抽/公開發售

佢唱poker face真心正
好可惜itunes同apple music都冇

Ching好正，第一次聽

我都係早排發現
真係好正

成隻Bitter & Sweet 都好正

beg mw 正到

香港itunes同apple music冇

有碟

冇機播

唯有上YouTube聽

aimer香港站已經開始賣飛?

980
優先已經無晒? 岩岩先睇到

等公開

黃牛死全家啦
炒到8，9k都痴撚線

好想去佢live呀 不過冇人一齊去

好撚on9我晏就睇仲係4000 夜晚已經1萬

聽講有大部份比大陸黃牛搶晒

新歌試都已經覺得好正

新album係日本限定？定係會遲d再係其他國家出

信和果邊會有 不過唔抵 自己係amazon買仲平

iTunes呢

e個麻煩d反而 要日版itunes ac

佢之前d album好似日版itunes出咗一兩個月之後先會喺港版itunes到出

我而家喺紐西蘭讀緊書咁咪有排等呢邊最新嘅album先係black bird

我諗應該係 咪開個amazon然後轉日本store 方便過開個新ge日本appstore ac 因為apple要你填好多野

仲要有特典 itunes就得digital 信和買cd就10-12算ge通常版 amazon買就正常匯率又要有特典 計返運費都係amazon好d

Amazon就咁上Amazon JP 註冊就得
特典就成日都係得貼紙
Amazon就一定最平 通常都比正價平 計埋運費就同原價差唔多
今次第一次上towers record 訂 有poster 好期待

好撚正

btw youtube有得聽d新歌 首April Showers好正

Thank you btw monochrome syndrome 都好正

瓜皮巴同0絲買唔買到優先呀？

yes
但係間野真係好流
email 都無個搞到好無信心
你呢？

優先禁唔到，等公開
仲想問睇下到時洗唔洗禁埋你地個份嘛。

多謝曬
好好彩托朋友一齊撞入去咁岩買到
下星期你加油呀
你買780/980?
到時可能返工都可以上網幫手試下買唔買到既

有frd一齊追Aimer咁好！
980 for sure
好呀，thx

聽過人講
e mi
e ma
但聽佢自我介紹係e me

識貨喎
一諗到去唔到佢個live就想爆喊

エ e メ me

差唔多爆post 了
可以諗定下個post 名

近排聽返last stardust 正到

佢啲演唱會同個名一樣，都係用法文

入坑曲Re I AM

去唔到live就唯有上YouTube睇啦

Hana no uta

5月5號又有新歌啦

新歌sailing正撚到

我都係鐘意佢polaris同星屑venus既風格

penny rain好正,自己一個人聽

polaris入坑

多謝

after rain真係好正

估唔到就黎爆POST

愈聽愈sad

係
唔經唔覺就爆左

沉左船 Aimer戴眼鏡好撚正

一齊sad

J到出血

輕輕一推
仲有一個月就到香港站既大日子

推

在推